其實熱狗坐監 你地好開心？

見到你地係咁抽熱狗水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持熱狗幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬boa出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你地青政狗先
一坐監出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

樓主 good point
G持

連登仔思維你以為普通人會明？

唉

make them whistle like a missile bomb bomb

Hey boy~

想當初係高登被熱狗打手騎劫到所有post都無辦法正常討論

個班青政狗扮熱狗咋

錯台

熱狗不願面對

利申 : 工聯會打手

係全部都要坐監

原post係阿定利

Yes

青狗我哋熱狗同民建聯影下相仔就開幾個po抽水，阻住我哋大和解後建國，食屎啦

利申：熱狗打手，dab member

呢個咪原post lor

系開針仔既

ok la唔錯啦過得去啦

yes

系牙